有人好愛松井珠理奈（54)

喂喂喂喂喂,標題呢成個月要對住呢個無標題既po,除左方便搵仲有咩優點

個人覺得呢張珠理奈圖真係最正個張,後無來者留名

禾珠生日快樂LM

唔講咁多留個名先

48系絕對皇者 世界偶像冠軍 松井珠理奈之連登第一珠推KP巴fans club會長留名

呢張相個look睇咁多次都聯想到回魂夜

wic生日粗卡

嘩好有型呀
已 j, thanks

人地生日都要咁講野

Lm

嘴上說著只是推kp巴
手機電腦中的珠圖卻很誠實

粗你老母咩死泡狗

大家都係深愛小珠先會係今日推爆po
請各位會員成實面對自己內心

入得殷有邊個唔係

入得黎有邊個唔係

K巴對禾珠既愛同個標題一樣，搵唔到詞語黎形容，直接吉左佢

【公式】東海ウォーカー編集部 @TokaiWalkers・3時間3時間前

【WEB連載更新】人気連載「#SKE48 の #ふぅふぅ女子」のスピンオフ企画として、
「メンバーとおいしいラーメンを食べた～い」を勝手に妄想しちゃいました！
今回の彼女はチームSの #野島樺乃(@nojimakano_0906)ちゃん♪

#彼女とラーメンなう #かのちゃん

樺乃

你珠真係好前輩 幾受後輩歡迎也殺斯衣

............

睇圖以為係舊野
再睇埋D字

珠同世界仔一樣,無威脅既mb就唔反

丁左未

好耐冇見

下個輪到かの了

我の

AKB48選抜総選挙につきまして
平素より、AKB48グループを応援して下さり、誠にありがとう御座います。

昨年開催10回を数え大きな区切りを迎えたAKB48グループの毎年の恒例行事である『AKB48選抜総選挙』を、本年は実施しないことに致しました。

AKB48グループは、ファンの皆様が心から応援したいと思って頂けるようなグループになれるよう、引き続き日々精進して参りたいと思っております。

今後ともAKB48グループへのご支援を何卒宜しくお願い申し上げます。

禾珠無得連霸好撚慘啊

搞死咗個總選，邊個最慘？

永遠既世界第一你識咩☝🏻

禾珠其實都係燈神

滅世珠

在路人看來事實係禾珠主演電視劇→收視過低→電視臺廢檔
禾珠猜拳單冠軍→全出布疑似作弊→取消猜拳單
禾珠總選舉第一→自爆醜聞鼻屎精神疾病上熱搜→取消總選舉

禾珠死亡之握

十年青春終喂狗，五連稱霸已是夢。獎盃代c猶在目，末代女王是你珠

Wic宣佈畢業>akb

個post名做乜鳩

垃圾珠

示愛冇罪架

總係覺得呢次會有不安嘅消息。

リクエストランキング
結果発表

2019 CM選抜メンバー
江籠裕奈
リクエスト数1215359 枚

大場美奈
リクエスト数1207683 枚

荒井優希
リクエスト数873071 枚

熊崎晴香
リクエスト数842157 枚

鎌田菜月
リクエスト数823464 枚

竹内彩姫
リクエスト数703661 枚

菅原茉椰
リクエスト数683414 枚

後藤楽々
リクエスト数665316 枚

青木詩織
リクエスト数613829 枚

太田彩夏
リクエスト数611104 枚

高柳明音
リクエスト数602635 枚

白井琴望
リクエスト数594948 枚

野島樺乃
リクエスト数563204 枚

日高優月
リクエスト数558416 枚

坂本真凛
リクエスト数545176 枚

3連霸

狗衝入股
不過聽聞keyholder同AKS開左個short put對賭股價唔可以跌低過$75

現實版aikabu

阿玲

得一個人唔使望バカリズム俾反應

無所謂啦
佢有節目碰到笨蛋節奏先再算啦

呢個位又開創左須田飯同指原飯既大戰
可能禾珠都估唔到阿卡會又講牙指係豬西所以呆左姐

可能咁岩佢無望到個下俾人cap左圖姐

我睇其他人講過以前禾珠聽到人地話牙指係豬西會屌返人地轉頭架
唔反禾珠啦

標題無珠但套戲應該係講珠

好想同我老死KP一齊入場睇

組團未

禾珠黎香港
KP一定出現

套戲就係講SKE無左珠係幾咁大撚鑊，所以要連戲的話珠都係邊到唔好去好d

不了

因為想自己入場睇？

須田講呢d真係無咩好感擺明上炎上引戰開流量

於我黎講我唔會話好反感因為的確反映當時事實
不過如果兜返而家好靚女就好d囉
嗱田須巴我唔會反阿卡㗎

愛你一萬年啊

珠理奈缺席的夏天

2月から全く告知されていない

做乜貼個男人出黎

成個月冇job
又去左整曲奇

小櫻花依家紅到黐咗線，有幾個平時睇開泡菜團既fd都轉左去睇櫻花

幾好睇
最後死唔去

話時話KP巴會唔會包場睇珠理奈缺席的夏天?

邊個偷偷貼禾珠出黎

會請人睇，公諸同好

而家D火頭去晒須田同荻野度

而咁岩之後有個節目係呢兩條友一齊去福井旅行

請我睇ok?

kp 哥哥應該問緊珠珠攞飛

原來唔記得貼D圖出黎

已包場

真係有咁多人睇?

講緊最少都要70個以上 勁 珠果然多飯...

點解越來越多人想搞我ゆうゆ

會唔會好似ATV咁

BTW,會去睇

唔會啦原來佢地請人去睇你睇邊場

未知wo,睇下到時邊日得閒先

包場可以自由打call

紀錄片都打call
咁我係側邊打藝得唔得

打藝應該唔得，講明唔比跳同大動作

你包晒場，其他唔係你圈子既飯睇乜?

唔係包優先場咋咩？

想睇場戲都要join fans club

問kp巴

唔好問我，我都冇join

くーみん@ずぼら戦隊主婦レンジャーくみブラック@kuumindesu
私の理解力のなさから、今までいまいちこの件に関して、ネットで調べてもよくわからなくて
昨日ようやくどういう状況なのか把握した。

最低だ。
あまりにも最低すぎる。
一人の女の子が襲われたんだぞ
一生心に傷が残る出来事なんだぞ
人生左右するような事なんだぞ

それをなぜ大人たちは…

くーみん@ずぼら戦隊主婦レンジャーくみブラック
@kuumindesu
私は恥ずかしい。

私が現役の頃、家を特定したり待ち伏せした人達にはマネージャーやスタッフさんが見つけた時には、すぐに追いかけて取り押さえ
しっかりとした対応をしてくれてた。

それなのに
これは何？

23歳の女の子に対して大人がこんなんで
心が痛まないの？それが大人なの？

くーみん@ずぼら戦隊主婦レンジャーくみブラック@kuumindesu
腹が立って仕方がない。
一人の子の人生をめちゃくちゃにしてまで、守りたいものがあるの？

これがベストな選択だと心の底から思ったのであれば

あんたらは鬼だ

人地公司咁問 佢想我地包場 你話睇咩 咪一齊睇電影囉

久妹

佢應該想話包哂場,其他人點買飛

其實開3場
珠飯包荃新天地姐
仲有the sky同stagE

左你 其他我地分

ゆなち

笑得好燦爛

試完新野
成功左就搶返再起飛腳

又成功整走一個 （笑）

Two roses

有咩新風向都俾你吹熄啦

J死你啦
主演

我個名係節目啲表現咁好都排第二

有禾珠好難做主角

有你名排第二仲想點

你珠係節目好好表演咩

第一既話
下個走就係你個名

我到今日都未係好接受到ゆな要畢業

都返唔到轉頭,睇下佢遲D去邊個方向仲好啦

最黑暗的一天

真

Ske又改回去了

最後終於著到紅色

大家好嗎
我唔多好

振作請加油

加油

我唔敢打攪你住呀

唔多好

優奈奈

振作！

＠ＦＭ（アットFM / 株式会社エフエム愛知）では、 2019年4月より月曜21:00～21:30に新番組「須田亜香里の部屋」を放送する。 番組のパーソナリティを務めるのは、 地元名古屋市出身 SKE48のメンバーで、 昨年実施された「AKB48 53rdシングル 世界選抜総選挙」で2位を獲得した、 須田亜香里。
テレビのバラエティでもおなじみだが、 レギュラーで本人の冠番組となるラジオを務めるのは初めてとなる。
また、 同じ事務所で、 名古屋を中心に活動するアイドル Cent Heavenもアシスタントとして一緒に番組を担当。
新番組「須田亜香里の部屋」は、 須田亜香里が、 まるで自分の部屋にいるようなアットホームな雰囲気の中、
ゲストに来てくれたお客様に、 いろんなお話を伺うトークコミュニケーション番組。
テレビでは見れない一面もお届けする。
須田亜香里の部屋
放送時間：毎週月曜 21:00～21:30（初回は4月1日）
パーソナリティ：須田亜香里、 Cent Heaven(アシスタント)
放送局：＠ＦＭ（FM 名古屋80.7MHz / 豊橋81.3MHz）

一二期生

本日3/27（水）のチームS公演にて発表させて頂きました通り､岡田美紅はSKE48を卒業させて頂きます。

・最終活動日 → 2019年4月30日（火祝）
・ファンレタープレゼント受付 → 2019年5月31日（金）到着分まで
・SKE48 Mail → 2019年4月30日（火祝）23:59:59
・SKE48 公式ブログ → 2019年4月30日（火祝）23:59:59
※閲覧は2019年5月31日（金）23:59:59まで
・755 → 2019年4月30日（火祝）23:59:59
・SHOWROOM → 2019年4月30日（火祝）23:59:59
・Twitter → 2019年4月30日（火祝）23:59:59
・Instagram → 2019年4月30日（火祝）23:59:59
※劇場最終公演は実施致しません。

一浪接一浪 唔好畀佢停

今次真係人人有份

似乎係隻眼有事

越來越覺得依個公演更不安。
仲有菅原

有幾不安呀 呢三個畢業根本正常事

9個走都見過啦
3個算得D乜

半夜被卒業都可以，真係有咩風浪未見過

邊個？

禾珠卒業

果時睇到火都黎

玲奈

唔L係掛

有哂心理準備都係接受唔到...

想開開心心睇都唔得

前編先正

其實係咪真係減到

票房告急，請大家多多支持

買左啦 btw你係電影公司個邊既人？

電影公司的人委託轉發這信息俾多D SKE粉絲

首先多謝佢地會諗香港上ske紀錄片 我地盡力睇下仲叫唔叫到多d人睇

嘉禾第一次出post宣傳係凌晨時間
搵鬼會睇到咩

係咪引錯POST?

冇引錯我熊...

內山命

竟然唔係三個打包一齊走

意料之內，突然之間三個一齊開show，一定有事發生。

日日一件都唔係路

比起幾年前畢業潮
而家算少野啦

yunana，美紅，而家到內山命。
菅原又唔知會唔會.....
偏偏世一、世二又仍然存在。

關你蛋治？

屌你咩
你講自己果個就得架喇，唔好拖人落水

咒完我椰未

內山二期畢業都唔係點出奇 但你扮完ske飯未...明明只係推珠就唔好講咁多其他人啦

禾珠到底包左邊場

我認衰仔,比飛我入場睇得唔得

返正骨氣都唔可以當飯食
慳返一舊水夠食3餐

我頂唔順佢果啲心是心非blk左佢了

請所有已報名參加人士於下午2點45到3點15分到達荃新天地二期附近的荃灣公園集合取票。請準時到場領取，遲到者可以在3點30分至40分在戲院門口登記領票

到底係邊場呀大佬

ゆまな畢業

咩料呀,日日黎料

會唔會係新公司想同mb更新契約傾唔掂數

佢仲留喺到係浪費青春

中肯

原來已經26歲

有一堆人都係畢業範圍內
但又成日出現應畢業既唔畢,估唔到個d又爆出黎個下搞笑

係囉
命同佢根本就係正路
就算大場明音都唔細啦

近排意外既係yunana同美紅姐

五期以前基本上可以全走

SKE套紀錄片噁心到
成套片嘅作品就係吹奏同洗白蟲豬條八婆
好後悔曬咗兩個鐘時間入場

仲有個彩蛋係乜野事？完全係意義不明

係
講到你豬好偉大咁

點解有啲人可以咁弱智，連包場係咩都唔知
講明包場點會放出黎公開售票呀
再一次

岩岩睇完
Bbq 六期 須田都幾感動

珠就意料之中

首先唔好講洗唔洗白珠先 但你自己本身係咪有推ske同了解高柳明音呢個人有幾多？
Ps.最後個位咁放之後完係有少少怪

好耐冇入黎
依家K巴呢條ON9仔係咪已經光明正大,冇掩飾佢係珠推啦?

我語唔係，你哋都唔信啦！

見到M川，感動

男人老狗,係咪係,唔係咪唔係囉
係要講到咁隱悔成個女人咁
真係垃圾

你未能親眼見証珠推的黑材料，可惜了

其實電影最後嗰句呢10年到底得到啲乜嘢真係聽到呆左

WIC

你用一套作品嘅角度嚟睇你就知咁樣放係好突兀

wizone 表白櫻花、仁美、nako 告別作

扮到好豪,實係圍爐
珠推真係仆街黎

送飛都座唔爆

珠推有邊日唔柒

唔想同珠推一齊睇

又真係幾多親媽飯

成場都係送飛？？？

珠推請睇戲嘛

梗係自己買飛睇

聽日要自己比錢睇
珠推狗黎

做乜鳩者
人地飯出錢請同珠推既人睇戲
你唔join其實都冇乜野
但係係咁係度嘈乜者
唔通你嘈完佢又會請你睇咩

就咁望落去都冇幾多個係後生仔

真係有心推SKE既就幾多錢都會睇啦
又要恨人地請睇又要嘈9人地冇飯

自己買飛可以一個包哂成行坐
仲可以拎埋KB出黎都冇人理你

咪係
買隻碟 一張卷既價錢姐

仲有名信片,平過買碟啦
明明平時MK睇戲都差唔多錢

平過日本睇
我條rist band仲要另外比錢買

睇左咁多年
唔好講佢地
飯又得到d咩

識到好似你咁痴線既巨巨

最後入座，C排仲有小量位，C排以後坐滿
AB排，真心唔好坐

我反而覺得男珠推比想像中多

扮到好豪,又話包場任人睇(珠推以外都得)
實情自己友圍爐
真係貪你個一舊咩,見到有珠推入左黎 撚下狗je
又捉到兩隻

其實呢，開場之後同職員講包場個院留左飛，就可以入去

K巴特登改個咁既topic引晒d珠推入來

大事宣揚自己包場乜乜柒柒,圍爐就自己收埋圍啦
屌你老母,珠推真係柒少陣都唔得

其實個topic係我改
因為我知道K巴真係好愛禾珠

見唔見到Sam Ling

知你珠推搞乜都咁出位喇

佢唔係珠推黎
就係話你講到咁俾珠推笑
你明唔明姐

我同古火田係珠推？
你係失憶定係新會然
定係我唔小心撚左你都唔知？

屌你老母做咩鳩姐
自己成個乞衣咁
去乞人地珠飯張飛
我地話你係推ske就自己買張唔好撚去幫珠推做勢
你條柒頭而家就係度扣人帽子話我地珠推
十足十文革D紅衛兵咁

琴日珠推就係荃新天地
我地就係The sky睇

笑什麼 呢度全部都係珠推

反政府都可以去參加支持政府遊行,賺下外快既,最緊要過到自己個關就得

一黎過唔到
二黎無錢咩我?

呢個真,我第3首聽既akb歌就係76字,1同2係hr同曲奇,無珠無我牙

個個都知你最有錢

叫你唔好撚為張飛去幫珠推打飛機
就話我地係珠推之後係度打稻草人

咩推都好，撐住香港票房

老老實實
開咁多場真係無咁大市場
呢d idol小眾野

用下腦同有眼都知佢地唔係珠推啦仲話撚珠推 笑死人咩大佬

你講句我真係窮無計都算
最多俾班珠推笑下又要反又要死死地氣去睇

仲要屈我地係珠推
你柒少陣啦唔該

我地會盡力諗住唔睇都買下

100咪1.5張卷射都唔知射幾多 頭先以為個乞兒連睇戲錢都冇 打緊字話黎搵我比錢佢睇 點知原來又話係撚我地

骨仔話想睇

想睇就睇佢睇少d ngt =love d錢都係到啦

100都俾唔起就學人睇idol, 笑死人咩

日本睇戲真係好貴

依加冇NGT睇,咪有錢囉

希望5月頭幾日就已經上左avg4,係日本睇番場先

根本決定買返嚟香港上已經好勇敢(定on9)
偏門到一個點，客路太窄

話唔定係SKE推

日本戲院好難估幾時上

咦，條on9仔俾自己友撚到深潛咗？
有珠推拎8千蚊出黎俾大家圍爐 vs 你一舊水都唔捨得出仲要話人係狗
點睇都係你柒啲

想試下48水溫掛
SKE年年都黎香港
又有套戲,可能平平地咪買黎玩下

試ske黎開演唱會？係既到時有成員見就會吸引再多人細細地麥花臣 九展應該都得

轉播live就有份
九展個場好似20萬

Star hall 要20萬？咁其他hall呢

睇完
劇透
.
.
.
.
.
.
.

不過認真講後半段幾好睇的

至於最最後明音所講的自己都唔太明白

最後幾樣野
水野愛理幾多鏡頭
套戲上畫離現在半年有多，又有多幾個面孔已離開
須田其實都好慘但忽略哂

總認為日本人講故事，唔好只睇表面，可以諗下表面下導演還有咩訊息係暗示俾觀眾知

唔清楚
但都唔會平

唔係講笑，真係見到

勁你都識佢

水野巴話佢少wo但小火田真係冇 ..呢套野老飯又仲有keep住推ske係幾有感觸
利伸新飯 左利咁上下時間先真係開始睇ske

咁多位我出坑啦
得閒飲茶啦

返黎飲？

過黎同你遊山玩水

唔係仲有4月6咩

愛理少對白
鏡頭就算唔少既
同d2其他比既話

仲開多2場

白雪畢業

SKE48メンバー卒業発表
3/27 #岡田美紅
3/29 #内山命
3/30 #高木由麻奈
4/1 #白雪希明
ここ6日間で4人目…
應該仲有

如果冇記錯應該係果次9人之後最多人同時話畢業既一次

ってことで本当にお返し！
文藝春秋さんからデジタル写真集『お待たせ！』の発売が決まりました！しかも！それに発売イベントも予定してます！念願のイベント！握手会するよ！やりたいって言い続けて動いた甲斐があった😭発売日や日程など楽しみに待ってて😭❤️やっと！会えるよ〜〜！！！ないたー。
今日都叫有朗報既.....同埋生日快樂

未驚過
SKE有咩未試過

最多9期重組一團 怕咩

【出演メンバー】
石黒友月・井上瑠夏・大谷悠妃・片岡成美・相川暖花・浅井裕華・倉島杏実・入内嶋涼・大橋真子・大場紗也加・岡本彩夏・鈴木愛菜・竹内ななみ・田辺美月・中坂美祐・平野百菜

今日出演既成員，黎睇下有冇人會中

呢堆都有既 真係冇野好講...之前係驚過ほのの囉...

好想同我熊搞gay不過你珠又主角 你開心啦

美紅都中咗啦

只要你唔好訓就得

再有人走要買定救心丸

金毛yunana

但已經好眼訓了...病真係好需要睡覺

4月1出post係唔同d

真係要封殺啦
須田黑上水未

關須田乜事？

有無翻譯

向記者出mb訪問知事嘅稿 用咗入面幅相做profile

發覺自己好犯賤，明知まや好大機會唔出握手會都要抽

想知ske退錢係咪都要日本銀行acc,有冇巴打知

三月都俾佢射左我兩日

佢幾時先回復
咁耐真係驚驚地

我見佢會出akb音番，情況都應該未係最差

如果星期一二個tour出得到既話可能只係唔想握手
都出唔到就麻煩喇

完啦

其實由一開頭開始推一個idol推到最後個感覺真係幾好
建議大家快手揀個9期開始

暫時覺得あーや同ふゆか幾正

你個名染左金毛之後成個感覺唔同哂

望落感覺唔同
但都係嗰個人
9期推介平野百菜
啱啱先中一起碼仲有三年

佢一路出本家音番
但握手唔出mail唔出twitter極少
心理問題>身體問題

12歲太細喇，唔會有想推個種感覺
あゆか好似都係咁上下年紀入黎，一直都覺得佢好得意
到而家都係但就唔會想推

絕對係
問題只在於佢仲想唔想做idol定係純粹唔想再接觸毒撚

前日あいり個tweet,我覺得係暗示緊d野

我又唔覺佢唔想接觸
佢一向握手反應都幾好

而且而家sns都少
係諗唔通啲野
之前mail 有叫大家俾啲時間佢
只係而家都仲係咁
而家真係驚佢再諗唔通會走

愛理應該係因為町 一色同yunana都走左感慨下姐

係佢出完mail話精神唔係幾好之後我都有去到仙台握
至少係應對上我都唔覺有咩問題

不過咁都唔代表d咩，100個普通飯既加油都唔夠1個說教廚講既野深刻加埋sns一定有anti講更難聽既說話
如果佢都係咁諗，一直累積落黎就會諗得好負面

我都希望係我get錯

ske又一個革命時代結束
屌！

跟著又改回去了。
就算wic畢業都改唔到。

我個8期推其實都算一開始就睇..由sr開始睇到入之後開始有得抽都抽 但只係開始時抽一兩張 到之後開始認得你 抽多d一兩次之後 就唔玩了 ...不過健康真係最重要既...
你地有得推既好推了

你地講緊既野係08身上同樣都發生緊
所以都慣哂了

08長期係咁 驚咩

係好明顯減少左好多SNS
以前都叫做大約1日1封mail
10周年之後就半個月先出一封
twitter同IG又少出左好多
以前都話間唔中會呻下自己唔掂、唔想咁、想點點點、想加油etc..
而家直情講都唔講
公演又係
而家10場有9場都唔上
睇呢2日既握手repo都係大概話有工作所以上唔到劇場
但而家SKE有幾多工作

08今日IG有出post

まや雖然有出tour,不過明顯不在狀態
但最緊要係講左佢自己想點，起碼唔使擔心會唔會走先

佢年尾開始係咁
maya就2月尾-3月頭開始

今日叫好左d啦 睇個live repo

禾珠扮死屍？

點解會睇左上面白色巨塔

白色巨塔仲吸引

今次收視率會有幾多？

fans人數=收視

過唔過到0.5%啊

又唔係主角

近來出SHOW 好似多左幾套新衫

呢到有冇人抽到飛去睇?

原本近期她沒發作就不想笑她…
只是近期客串天海那套新劇時說了「作為女演員的正式啟動」
原來之前咩野できしな（熟女求結婚）、死幣都唔係劇黎

無maya

玩d咁既野

oh

冇事既

有冇人會去？之前呢到個柴田巴有冇興趣？
同埋大家限量版寫真有興趣既我平放有意留聯絡

影得好似唔錯

呢身造型恕我唔識欣賞

差啲以為係kp清用

個妝問題

菅原

比預期好架啦

都叫未走,可以話去讀書呃下自己先

過多排之後.........

咪衰多口

抽中ske劇場 星期三，有野想問
六半開場
但我架機唔delay先4半到機場應該實遲到

Email寫：

18:00までにチケットをご購入及び指定待機場所で待機されていない場合は、抽選入場対象外となりますのでご注意下さい。
（開場時間を越えましてもチケットは購入いただけますが、立見での御観覧となります。）

會唔會太遲到，連立見都唔俾
同埋有冇位放喼

車站近劇場個出口有locker
(好似係8號出口）

唔delay 你盡趕應該得既 立唔立見係睇你到時抽中咩姐其實有間房放比你放野 但太大我唔知得唔得
嘩聽日under公演6d1 我個名 我條女都係到 你就好🍇

佢中星期三

你趕到呢班就得 見到三字睇錯 咁星期三就由你了 不過都好有我表妹同好多9期 你有睇？

遲少少唔怕啦
最多咪下次再去

最多入唔到姐

咩玩法ske轉去玩船木巴對野想學川崎成美咁轉會？

SKE早d升研究生可能佢都唔會走
依加佢入到既話，抽唔到ske都可以去睇佢

Thx巴打們
即係最穩陣都係車站locker

改機票穩陣啲

預左會遲但遲到點先會入唔到

本身主行程係星期四去睇山本彩之後去橫濱睇akb同指原見有劇場雖然趕d但照抽埋，又中
本身唔太熟ske近兩年c3都有去high5, 上年被小熊電暈左
今次希望趕得切去劇場見識下

睇完食M記

我熊係幾正既識貨但你個日係冇佢 之後有冇抽握手個d?

咁我有睇出演member list既
未去過握手會原本想今年抽大寫真會，但

唔係冇野食到咁掛不過坐uo冇加餐，真係帶定包餅頂肚，買野食都冇時間

榮好多野食既
附近有天下一品開到好晏

m記最近ja
落返地下街都算多野食

日本M記好食喎你估香港金拱門咩

只係m記真係正正係隔離等睇前可以食少少野咁解

咁又係次次去都食

但日本M記D新包唔係好得

六點半開場，最遲應該六點五就cut
試過排cancel待ち見到有人搭三搭四先到
係就係入到但佢地最後先俾入
即係立見最後排，除非你好高唔係就等睇人頭啦
或者你可以當係音席

試過最快名古屋機場唔使等行李由落機到出關要20分鐘，如果你要等行李就冇咩可能趕到6點前到

Thx巴打們
就算趕唔切睇前買都可出黎食個包再諗食乜

唔計星期一班機唔同時間，真係無咩幾可4點3到倒，仲要等行李
即係現實係9成去到入倒都係當音席

改機票囉

Uo得呢班機
而家先轉其他機個價夠我去多次

Thx巴打們，睇唔睇到都好，多謝左先

你仲要去拎飛,真係

又唔洗灰既
都仲有見送可以見下member講句野既同買生寫做紀念既

你到時留意下立見席左手面個關係者席，可能有驚喜

SKE會唔會俾個新老闆敗哂

輪住爆

由頭黎過囉

そうだーさりなー！！

會坐呢班祝我好運

企位睇人頭

睇完，淺井裕華好可愛
好在企我前面堆人唔算高 睇得唔辛苦

表妹係正既

識野 我表妹係幾可愛下次要睇te嘛

影到成個MJ咁

唔講你個名SOLO公演貼こっちゃん

今日冇開過TWITTER

井上瑠夏 @Inoueruka_48
ぜったいに、ぜったいに、もうすることないと思うので記念に撮りました

いい経験になりました。🎒☆👧🏻

#幼稚園児
#寸劇
#SKE48炎の関東ツアー

るBB

J左幾多次

太神聖,唔拎黎J

可遠觀而不可褻玩焉

由你講出口最有說服力

佢叫我地唔好褻玩咋

無留意一排，48g個春con係傳統搞開果啲？睇左幾段ske節錄，好似無乜觀眾既？台下啲人又無乜反應既？

知啦 原來係festival模式

其實fes mode係幾好玩
不過營運on9到用呢d用來定點睇show既場來搞fes

慳得就慳
個場搭左用一日好晒

啲人係台上又唱又跳既時候 台下空了了

睇完又要走去另一個舞台,行到去都最快都5分鐘,
玩死人咩

飲到由珠變豬

E-MAIL換哂新頭像,今次幾好睇

準備變養豬場

サインにリボン
↓
指原卒コン
↓
サインに王冠

就係一睇就知係我表妹家姐好野

返到劇場喎

原來冇被出禁不過唔知有冇接觸d細呢

講2句應該有既,但相就唔會影架喇

「卒業公演後の写メ待機列は松村香織より三上悠亜の方が長かった」
ちなみにいくら待ってもSNSには当該写メは上がってこない模様です

唔記得左睇

最後張圖後面係咪吉朱

終於找數

好撚慘，呢個區因為開咗48討論區同埋KP條撚樣而瓦解咗

暗黑系少女

最緊要係禾珠而加都WFC

EGO

我栄四ゆかぴおめでとう🍾🎉

SKE48 研究生 大場紗也加 卒業のご報告
2019.05.13
SKE48研究生 大場紗也加より活動辞退の申し出があり、本日5月13日（月）を持ってSKE48を卒業させていただくことになりました。

又走一個。

咁快唔玩

以學業為重而走。

以為入錯post

著衫靚d

第二張最靚

話時話ske好耐冇出熟肉

好似幾正

My honono係越來越正

冇入嚟好耐
今年係咪又係禾珠拎世界第一？

個個都係你

冇你珠 你個名都唔係我

左係我 右k巴同你地分

你肯認頭仲有邊個敢同你分

YouTuber yuna + 手作店老闆娘

已follow

比哂佢啦咁

取消左終選
禾珠永遠都係第一

完全結局
件袍咪佢永遠keep住

完美*

唔搞3年咪可以keep 4年

akb執埋咪一世世一

好撚柒

K巴識欣賞咪得囉

呢次真係唔識欣賞

W松井發糖了

左邊條女真係唔入流，琴日行fashion show同小栗，武田玲奈，46果d比真係爭一截

估唔到仲有機會出現W松井

好似大合照都冇一齊影

其實玲奈行得好好笑

之前有冇行過?

咁多野唔玩,玩開餅卡

SKE48、9期生デビューから小畑優奈の卒業まで、未公開映像5作品を #dTV で独占配信！

なおcenter
ゆうかたん、るー、かの、ちかこ初選拔

睇落會幾正

撐新公司了

wic會唔會苦呀西？

你今晚問下佢

今晚會用十大酷刑招呼K巴

＜25thシングル選抜＞ 18名
Team S：井上瑠夏、野島樺乃、松井珠理奈、松本慈子
Team KⅡ：荒井優希、江籠裕奈、大場美奈、惣田紗莉渚、高柳明音、
竹内彩姫、日高優月、古畑奈和
Team E：浅井裕華、鎌田菜月、熊崎晴香、佐藤佳穂、末永桜花、須田亜香里

無08

會唔會係

佢twitter 同慈子講下次一齊選拔

下次下次

推nao既時機大概遲左三四年

仲要08掉選拔

新公司完全睇唔透

希望今次唔會c完之後就

可能想試即戰力？

又唔覺得太遲 家下大熟大勇都ok

理解唔到

MayaB要休業08又掉選拔 好拿灰暗

不過都恭喜Nao，希望佢會染返個頭，我都係鐘意佢以前曱甴鬚個look多啲

仲有RuBB入選都開心既

當年茉夏掉選拔既既視感

你就就快

我依家好撚黑氣石，推邊個衰邊個，一卒一休一掉選拔，
嚴重考慮下推松井珠散一散啲衰氣先

佢呢個頭人氣不跌反升 又做埋c應該有排玩

拜托了

Mk仔頭

完全認唔到

俾人搶左個C就出埋呢啲野真係佢style

新單唔似湯渣style

尋晚睇左成晚有提及08既twitter/5ch
大概係最近又遇到說教廚所以經常缺席活動 (同Maya同一情況)
而今次冇選拔我估係佢自己決定
甚至慈子同瑠呢兩位佢既愛將做到選拔
我估都係佢幫手deal返來既
所以暫時唔需要太擔心....既

其實跟睇返新官方排位圖就會覺掉左08係好唔尋常

不過我唔覺係佢同營運可以deal到乜啲乜，營運應該係跟排位補人

畢業單飛咪可以次次center囉

佢個手機Blog又開始發作啦
果然新單C唔係佢就黎料

下次都冇就會習慣

都唔係第二次冇

唔好又小火田事件就得

ig 見到珠珠性感醫生相仲以為kp清會po

收埋自己用？

#醫生cosplay
#仁蕩紅框眼鏡
#黑絲

我返緊工 好忙

白石咁既樣

我直覺你講緊果個

難道白石

火の国熊本三銃士

火之國係乜野噱頭？

肥前/肥後國既古稱，而家多數單指熊本

火國>肥國>肥前/肥後

上連登都有得學歷史

左定右先

why not born？

*both

唔怕世一.....

真係示愛了

唔怕認wo

唔怕世一
只怕一世❤️

我個名個TWITTER係咪壞壞地
彈通知出黎,但又load 唔到

本日のSHOWROOM SKE48特別配信ルームからの配信でご案内しました通り、チームKⅡの古畑奈和が、6月27日（木）にソロLIVEを開催することを発表いたしました。
SKE48が所属する株式会社SKEのグループ企業が運営の新宿アルタ KeyStudioにて昼、夜2公演の開催となります。

■コンサートタイトル（変更の可能性あり）
古畑奈和 ソロLIVE 「ピアスの穴を開けるのに失敗したトゥエンティートゥーと過ごす、夏、手前。」

■日時
2019年6月27日（木）
【昼公演】 開場14:00 / 開演14:30
【夜公演】 開場18:30 / 開演19:00

■会場：新宿アルタ KeyStudio
東京都新宿区新宿3-24-3

チケット：オールスタンディング ￥4,000（税込）
整理番号付 / ドリンク代別途¥500(入場時)
一般発売：2019年6月14日（金）

★SKE48 Mobile会員先行販売：2019年6月4日(火)10：00～6月8日(土)10:00

決定支持新營運了

新營運都幾大膽

比起yunana做c，今次搵古畑做c唔算大膽，始終佢本身年資長，而且其實佢已經算好遲先做到c。
Btw,等睇wic搶fo。

睇住你老婆啦

你內子又搞事就打到佢入廠ok?

ＨＫＴ兒玉遥が９日に卒業へ、今後は女優中心に活動

休養中については「最初の半年間はずっと引きこもって、ぼーっとしていました」と明かした。一時は引退も考えたが、昨年5月ごろ、元HKT48のSKE48谷真理佳（23）から「絶対芸能界辞めないほうがいいよ。ステージでも、るっぴちゃん（兒玉）はオーラが違うと思ってた」と励まされ、前向きになれたという。今は万全の状態で「心も体も元気になれました。休養期間を長くいただけた環境に感謝です」と笑った。

見到依家咁諗起小野惠令奈

Ske營運改名為Zest

好想比禾桜咁捉住

其實珠係未應該入寶塚

點解我覺得雖然c係變咗
但mv主角都係珠

IT

因為你珠推

株式会社SKEは7日、女性アイドルグループ・SKE48の運営にかかわる安全対策として、セコムが提供する最新鋭の警備・通報サービスなどを導入することを発表した。
SKE48の実質的な経営権を有する同社では、握手会やライブツアーなどのイベントなどにおける外出や移動時をはじめ、ステージを終えて帰宅する際やオフの日など、運営側の目が届きにくいところであっても、所属するメンバーの一人ひとりの安全を守れる会社であるために、セキュリティ業界のリーディングカンパニーであるセコムのセキュリティサービス、ノウハウを活用した安全対策を実施することを決定した。
主な内容は「最新鋭の警備・通報サービスの導入」「安否確認サービスの導入」「防犯意識の啓発、防犯知識の向上を目的とした専門セミナーの受講」「防犯対策ガイドブックの配布」などを予定。なお、導入するサービスの詳細については、防犯上の兼ね合いから非公開とする。
同社は「ファンの皆さまが心からSKE48 のステージをお楽しみいただけるよう、まずはメンバーとスタッフ、一人ひとりが安心して日々の活動に専念できる運営・管理体制の構築に努めてまいります」とし「これからもSKE48 のご支援をどうぞよろしくお願いいたします」と呼びかけている。

面對kp
我只能默默收起對珠既愛意

KP=珠版桂馬

有冇人知救世主係咪即係救世珠咁解

禾珠同kp既戀情要曝光了

佢點會讀到名門高校
佢出名無墨水

貼錯

幾時叫世一救世

無力回天。

佢玩男役都有一手

究竟禾珠聽日有乜爆呢

畢業先好講，其他唔想知

禾珠反惡法修訂

禾珠真救世

禾豬正式重奪akb救世主一職

如果真既，我做終生護珠使者

屌...以為咩咁緊要 你快d抽啦

不能只有我看到

アイドルグループ「SKE48」の松井珠理奈さんが、6月13日放送の人気バラエティー番組「ダウンタウンDX」（読売テレビ・日本テレビ系、木曜午後10時）に出演。珠理奈さんは、“W松井”として人気を集めていた、同グループに所属していた松井玲奈さんと、久々に仕事で一緒になる機会があり、「同じ会場でたまたまお仕事があったので『久しぶりに会えるね！』ってLINEしたら、既読スルーされました」というエピソードを披露する。

今年冇美濱?

仲痴埋黎

講出黎唔驚比人笑咩

抹黑人

Wic:
玲奈：
Wic:

小火田 新片D色好睇好多

世一 一周年

返黎救世

快過KP巴

雷姆😍😍😍

呢排D片有趣返D

我鳥

仲未有握手日程

無follow好耐
最近禾珠係咪少左好多痴線野(比較痴線好似得爆玲奈已讀不回)
好懷念總選個期係咁自爆

現在單單新聞都勁爆 佢果D真係微不足道

冇總選=冇痴線=冇事。
除非佢宣佈畢業

雖然而家應該冇人有心情想睇
不過照貼

■(Type-A）
品番：AVCD-94532/B、AVCD-94536/B
価格：¥1,646（tax in）
＜CD＞
01.FRUSTRATION
02.せ〜ので言おうぜ！（カミングフレーバー）
03.ゲームしませんか？（Passion For You選抜）
04.FRUSTRATION off vocal
05.せ〜ので言おうぜ！ off vocal
06.ゲームしませんか？ off vocal

＜DVD＞
01.FRUSTRATION Music Video
02.せ〜ので言おうぜ！（カミングフレーバー） Music Video
03.FRUSTRATION Music Video Documentary in LA

■(Type-B）
品番：AVCD-94533/B、AVCD-94537/B
価格：¥1,646（tax in）
＜CD＞
01.FRUSTRATION
02.人生の無駄遣い（紅組）
03.ゲームしませんか？（Passion For You選抜）
04.FRUSTRATION off vocal
05.人生の無駄遣い off vocal
06.ゲームしませんか？ off vocal

＜DVD＞
01.FRUSTRATION Music Video
02.人生の無駄遣い（紅組） Music Video
03.人生の無駄遣い Music Video Documentary

■(Type-C）
品番：AVCD-94534/B、AVCD-94538/B
価格：¥1,646（tax in）
＜CD＞
01.FRUSTRATION
02.あの日のSecret Base（白組）
03.ゲームしませんか？（Passion For You選抜）
04.FRUSTRATION off vocal
05.あの日のSecret Base off vocal
06.ゲームしませんか？ off vocal

＜DVD＞
01.FRUSTRATION Music Video
02.あの日のSecret Base（白組） Music Video
03.あの日のSecret Base Music Video Documentary

■(Type-D）
品番：AVCD-94535/B、AVCD-94539/B
価格：¥1,646（tax in）
＜CD＞
01.FRUSTRATION
02.夢の在処へ（野島樺乃）
03.ゲームしませんか？（Passion For You選抜）
04.FRUSTRATION off vocal
05.夢の在処へ off vocal
06.ゲームしませんか？ off vocal

＜DVD＞
01.FRUSTRATION Music Video
02.ゲームしませんか？（Passion For You選抜） Music Video
03.若手をイライラさせてみようシリーズ復刻版 ドラフト3期生、9期生編

■(劇場盤）
品番：AVC1-94540
価格：¥1,080（tax in）
＜CD＞
01.FRUSTRATION
02.滑り台から（研究生）
03.ゲームしませんか？（Passion For You選抜）
04.SKE48 25th Single Medley
05.FRUSTRATION off vocal
06.滑り台から off vocal
07.ゲームしませんか？ off vocal

★歌唱メンバー
「FRUSTRATION」
Team S：井上瑠夏、野島樺乃、松井珠理奈、松本慈子
Team KⅡ：荒井優希、江籠裕奈、大場美奈、惣田紗莉渚、高柳明音、竹内彩姫、日高優月、古畑奈和
Team E：浅井裕華、鎌田菜月、熊崎晴香、佐藤佳穂、末永桜花、須田亜香里

「ゲームしませんか？」（Passion For You選抜）
Team S：坂本真凛、野島樺乃、松本慈子
Team KⅡ：青木詩織、荒井優希、江籠裕奈、太田彩夏、大場美奈、白井琴望、高柳明音、竹内彩姫、日高優月
Team E：鎌田菜月、熊崎晴香、後藤楽々、菅原茉椰

「せ〜ので言おうぜ！」（カミングフレーバー）
Team S：大谷悠妃、野村実代
Team KⅡ：中野愛理
Team E：西満里奈、平田詩奈
研究生：青海ひな乃、赤堀君江、鈴木愛菜、田辺美月

「人生の無駄遣い」（紅組）
Team S：石黒友月、北川愛乃、仲村和泉、山内鈴蘭
Team KⅡ：大芝りんか、太田彩夏、北野瑠華
Team E：相川暖花、後藤楽々、髙畑結希、野々垣美希、福士奈央

「あの日のSecret Base」（白組）
Team S：上村亜柚香、北川綾巴、坂本真凛、杉山愛佳、都築里佳
Team KⅡ：青木詩織、片岡成美、白井琴望、水野愛理
Team E：井田玲音名、倉島杏実、斉藤真木子、谷真理佳、深井ねがい

「夢の在処へ」（野島樺乃）
Team S：野島樺乃

「滑り台から」（研究生）
研究生：青海ひな乃、赤堀君江、荒野姫楓、池田 楓、石川花音、入内嶋涼、大橋真子、岡本彩夏、川嶋美晴、白井友紀乃、杉山菜田里、鈴木愛菜、鈴木恋奈、竹内ななみ、田辺美月、中坂美祐、平野百菜、藤本冬香

重點:
FRUSTRATION Music Video Documentary in LA
唔通佢地去左LA (洛杉磯) 拍MV?

紅組白組復活

我乃solo

第三隻手

低能架

如果禾珠做議員會點

好好投，不然日本就完了。

講左係LA拍MV 有人列埋聖巡地址

北川綾巴「今回の選抜メンバーに慈子とるーちゃんとかのが選ばれて私は安心して卒業できると思います。だから頑張ってね。活動は9月末までになります」

仲爭少少我就可以畢業啦

仆街啦！ske太子幾乎全軍覆沒。

珠皇不死

古畑今次c，佢算唔算太子？

未出碟無事

08

咁隊長個位會唔會由松本慈子頂上？

禾珠頂埋佢啦

日本何君堯

新歌唔多識欣賞

咪撚意淫我乃屌你老咪

改返名先講啦

齊藤真木子兼任支配人

湯渣去左JKT

禾珠應該要跟住著草

支持

洗唔洗叫家燕媽媽係流行經典50年幫禾珠留個位

而家5ch同百度傳緊NBB係TBS音樂之日向全體AKB48說教
仲搞喊左瀧野
雙方既手機博都有D蛛絲馬跡

你地唔好好跳 akb就完了！

叫返啲香港人識聽既名好唔好

嘩屌，佢邊喂啊

48g 大佬

分團大姐

另一位父愛如山表示
唔可以畀松井珠威晒，我都要發作

有沒內容大意？
Google translate 完唔明

社長

佢本身做人同講嘢都係一舊舊,所以內唔睇無咩關係

又開餅卡

ego chan

果然

今單好賣得

禾珠一唔c就搞成咁

野島樺乃(SKE48)
@nojimakano_0906

7/25お昼頃にお知らせあります。

應該好事黎既

希望係咁

應該都係solo野

一個二個又作反

咁快有得solo出碟?

野島樺乃がCMソングの“歌い手”に決定！

近期既開心野

今日の公演
開演18:30～ SKE48
古畑奈和 ソロ LIVE

唔中要dmm

第一次48g搞D咁既野
原來好多member都幾跳得，係以前D編舞埋沒左佢地

真心覺得呢個一早要做
你平時練習錄一錄都得掛
冇咗AKB SHOW之後更加要做
唔係都唔知邊度有得睇完整版

新公司肯做咪得囉

遲D做真FANS最少要識跳一首

有睇開ske都應該知道佢地幾跳得 就算開頭唔跳得 都會被操到跳得

依加冇節目睇佢地練成點,覺得冇咁好?

得一個由頭到尾都唔跳得
不過已經走左

古畑奈和真係幾霸氣

後藤楽々「私、後藤楽々はSKE48を卒業します」

讀書好過

唔洗咁驚訝....自己加本家握手會都冇 唉 雖然預左但都....

ske48 <frustration>mv (behind scene)

2019年9月11日(水)18:30-
栄6期生
Zepp Nagoya単独ライブ

#ゼロポジ 完全プロデュースで開催致します!

次次都少d人

go

仲唔抽

去左睇大矢真那間事務所的舞台劇（？）
真係一開始同接近完 出黎講2句 同謝幕出黎 就無了🙈

望穿秋水

好耐無黎，貼張相

番組より重大発表
AKBINGO!が今年の9月をもって終了
最終回まであと5回

松井珠理奈、ソロデビュー！年内に全曲作詞のアルバム発売

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

元朗站一出就係南邊圍
過少少就係西邊圍
班生番知有人黎隨時又黎料
唔好諗住靜坐唔洗自保

發夢去元朗一定要帶野自保

CD収録内容

01. ソファーとクッション
02. monochrome
03. あなたの手
04. 愛してる
05. KMTダンス
06. Stay with me
07. YOLO
08. チューよりkiss
09. あの日交わした約束

牙珠

你玩隻新驚未

隻GAME冇咩圖

北原侑奈_official @k_yuna_official

初めまして。スペースクラフト研修生の北原侑奈です。

この度、twitterを始めることになりました??

のんびり良い感じに更新していきます。よろしくお願いします！

夾

同你最夾

珠F

對腳踢得死人

［img]

幾廿碎人就唔好搞D咁既野啦

J你就J啦

菅原的博客内容
今日は握手会でした。
きてくださった皆さん、
ありがとうございました！！
まだまだ本調子とはいかなくて
握手会中に皆さんに
迷惑をかけてしまいすみません。
今は休憩を入れながらの
握手会になってしまいますが
徐々に慣れてきたので
心配だと思いますが
心配しないでください！！
めっちゃ矛盾なこと言っててすみません。
元気を届ける仕事なのに
最近は受け取ることが多くて…
こんな奴に元気を届けてくださりありがとうございます！！
支えてくれてありがとうございます！
握手会するたびに
毎度支えられてるなって
心から思います。
今、皆さんからいただいてるものは
本当に本当に嬉しいです。
でも、ちゃんと返せてない自分。
申し訳ないです。
自分のペースということで
ゆっくりにはなりますが
もらったものを
皆さんに倍で返せれるように
今頑張ってるので
焦らずに待っててくださると嬉しいです！
本当にいつもありがとうございます！！

唔識泰文

ＳＫＥの“日本紹介番組”タイで放送決定

アイドルグループ「ＳＫＥ４８」が、タイのバンコクを拠点に活動する姉妹グループ「ＢＮＫ４８」とともに日本の観光スポットを紹介する情報番組「ＦＵＮ×ＦＵＮ！ＪＡＰＡＮ」（仮）がタイで放送されることが決定した。

この番組はＳＫＥメンバーがタイの視聴者に向けて中部エリアを起点とした日本の旅行プランを紹介するという内容。東海テレビが制作し、タイの大手放送局ＧＭＭで１１月２３日から毎週放送される（各回１時間で全７回、日本での放送は未定）。

番組には須田亜香里（２７）、熊崎晴香（２２）らＳＫＥのメンバーとともにＢＮＫのミュージック（１８＝昨年のＡＫＢ４８世界選抜総選挙で７２位にランクインした人気メンバー）やジェーン（１９）も参加。セカンドシングル「Ｋｏｉｓｕｒｕ Ｆｏｒｔｕｎｅ Ｃｏｏｋｉｅ」の動画再生回数が４か月で１億回を超えるなどタイでのＢＮＫ人気はすさまじいだけにＳＫＥとの合体は注目を集めそうだ。番組では日本を訪れた際に使ってほしい日本語をテーマに、前半は東海地方、後半はその他の地方の観光スポットを取り上げる予定だという。

この番組は総務省の「放送コンテンツ海外展開強化事業」の対象。番組で紹介した観光地を組み込んだパッケージツアーを構築する計画などもあり「この番組がきっかけとなってタイからのインバウンド増加につながれば」（東海テレビ）と期待している。すでに番組の公式インスタグラムが開設され、須田と熊崎が「タイの皆さん、こんにちは。わたしたちＳＫＥ４８が日本の魅力をタイの皆様にお届けする観光番組に出演します」「わたしたちと一緒に（観光スポットを）巡るのはタイのアイドルグループ・ＢＮＫ４８！」と動画でアピールしている。

另外果邊

不過冇#1

世一又長抖

いつも松井珠理奈に温かいご声援をいただきありがとうございます。

このたび、松井珠理奈は体調不良が続いており、一部の活動をお休みさせていただいておりました。本人とも相談を重ね、回復に向けて努めてまいりましたが、今もって万全の状態には至っておりません。

本人を始め事務所スタッフ一同、関係各位と協議を重ねてまいりましたが、いただいておりますお仕事に対し、全力で取り組むことが現時点では難しいとの判断に至り、一定期間のお休みをさせていただくこととなりました。

活動休止中は、プライベートメールをはじめ各種SNSの更新もお休みさせていただきますことご了承いただければ幸いです。
松井珠理奈を応援して下さっているファンの皆様、関係者の皆様にはご心配、ご迷惑をお掛けいたしますが、何卒ご理解いただきますようお願い申し上げます。

復帰の目処が立ち次第、改めてご報告させて頂きます。
今後の活動・対応につきましては、追ってご報告致しますので、しばらくお待ちください。
引き続き、松井珠理奈の応援のほど、よろしくお願いいたします。

※ソロアルバム「Privacy」に関しましては、予定通り10月5日に発売させて頂きます。
その他特典配信ライブの詳細等は、下記特設サイトにて改めて発表させていただきます。
【松井珠理奈1stソロアルバム『Privacy』特設販売キャンペーンページ】

出album都休養
叫佢返鄕下耕田啦

係咪因為想拍套沒有珠里奈的秋天

仲唔飛過去睇下人點

一年要複診⼀次

不過今次唔知會唔會休一年半載，低調畢業。

佢真係以為自己巨星

公司出錢同佢出唱片，宣傳期都未開始就話要長抖

團隊都可以搵其他成員頂，呢張單頭要點搞

佢咁撚樣首週都賣到過萬
我退出連登

[img]

好似唔會公佈銷量

SKE松井珠理奈 体調不良で休養…ダンス後、胸を押さえせき込む姿
9/26(木) 5:30配信
SKE48の松井珠理奈（22）が体調不良のため、休養することが25日、SKE48と所属事務所の公式サイトで発表された。

体調不良が続き、一部の活動を休みながら回復に努めていたというが、現在も万全の状態に至らず、協議の結果、休養を決めた。本紙の取材では松井が歌番組でのダンスの後、胸を押さえ、せき込む姿を複数のメンバーが目撃している。あるメンバーは「程度は軽いようです。ストイックなので頑張りすぎたのでは」と話していた。

昨年6月の「第10回AKB48選抜総選挙」で初の1位に輝いた後、体調を崩して一部の活動を休止。7月に当面の活動を休止し、9月に復帰していた。両サイトは「復帰のめどが立ち次第、改めてご報告させていただきます」としている。

KP 都買一萬啦

KP巴

我今年一隻碟都冇買過。

我真係唔信佢身體上有咩問題令佢要長休，一定有其他原因

留力谷solo銷量

養兵千日 用在一時
我記得你上年買咗靈堂版53單

上年唔同今年
今年自已嘅心態變咗，唔會太在意追求。

真,第一都拎過

仲要係永遠既第一

好懷念呢個post
齋睇無留言
三個月之前仲有睇

3個月前仲係可以9UP既時候

但依加都要得閒上黎輕鬆下

有新單,下年應該會搞返總選掛

睇到啲相 心情都好返啲我係絲
雖然我唔係飯

見到一啲禾珠既合照
覺得唔公平 好多妹妹都靚過佢 青春過佢啦
痴埋去影相 只會顯得自己個樣老
死霸住c位

新單咪換左C
點講都好,佢都係一期大前輩
佢做C銷量點差都會有佢既fans買
換其他真係唔知會賣成點

今次d衫好過松井w行果次

個化妝太重手個樣變得好奇怪

重手就梗
我覺得可以接受

野島正，野村妹硬左啲

我乃緊係正

老女人比人負皮

ＳＫＥ松井珠理奈 活動休止の原因は“完璧主義”長期離脱の心配なし

上面話退出個巴打真係諗諗先好
佢話哂都有19萬票
賣一萬真係其實唔難

個蔭油得濟

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲以為讀書

終於畢業

SKE48 チームKll 高柳明音卒業のご報告
2019.10.05
本日のSKE48劇場デビュー11周年記念前夜祭イベント「ミッドナイト公演」にて発表させて頂きました通り､高柳明音はSKE48を卒業させて頂きます。

尚、最終活動日などに関しては、改めてSKE48 Official Siteを通じて、皆さまにご案内いたします。

最終活動日まで、応援宜しくお願いいたします。

應該都諗左好耐

開掛川正呀
可以食さわやか

到時記得抽

真旅行緊，去唔到

我烏

*鳥

幾時到#1？

問你最清楚

最少諗左5-6年

休養のSKE48松井珠理奈、活動再開へ「SNSの更新から少しずつ」

体調不良のため一定期間、休養することを発表していたアイドルグループ・SKE48の松井珠理奈（22）が21日、グループ公式サイトを通じて、SNSの更新から少しずつ活動を再開していくことを発表。珠理奈は「ご心配おかけして、すみません。あともう少し休んで、回復して頑張りたいと思います！ 変わらず、応援よろしくお願いします」とコメントを寄せた。

【写真】その他の写真を見る

サイトでは「9月25日に休養の発表をさせていただいてから1ヶ月近くが経ちました。皆様からの温かいお言葉に元気をいただき、この度休止しておりましたSNSの更新から少しずつ活動を再開していく運びとなりました」と報告。

また、出演再開については、11月21日の愛知・名古屋モーターショーアンバサダー出演および、11月30日、12月1日開催の『SKE48 25thシングル「FRUSTRATION」（劇場盤）個別握手会』への参加を予定。

「松井珠理奈を応援してくださっているファンの皆様、関係者の皆様にはご心配、ご迷惑をおかけいたしますが、変わらぬ応援とご支援のほど、よろしくお願いいたします」と呼びかけている。

珠理奈もサイトを通じて「大切なファンの皆様へ お休みをいただいてから1ヶ月近くが経ちましたが、皆様からの温かいお言葉に元気をいただいています。ありがとうございます」と感謝。「しかし、今回タイミング悪く11周年や、ソロアルバム発売日、ONEチャンピオンシップ応援サポーターなど、楽しいことがたくさんある中でのお休みになってしまい残念です」と、胸中を明かした。

続けて「苦手な夏を少しがんばり過ぎたみたいです」と伝え「ご心配おかけして、すみません。あともう少し休んで、回復して頑張りたいと思います！ 変わらず、応援よろしくお願いします」とメッセージしている。

9期都未認到哂就到10期

9期都走咗幾個

希望唔好再走,話哂都過左大變動既時期
10期應該要去SKE間學校上堂?

屌你老母kp清
咁都放到佢出黎

又5大又眼

今次真係冇#1

大聲啲答我

新單邊個掉選拔？

答我呀！

#1

今日係咪愚人節

係因為我珠係唔會掉選拔的！！

你個名做C唔開心咩？

面對現實

忍唔住要浦頭入嚟笑吓

苦唔苦呀西呀？

須巴打咗幾多次飛機？

應該打緊J

終於俾須田等到真係要鬥長命

驚須田會畢業咋

慈子係無辜的

笑左

係留力2020大爆發

都無人會意外啦
老女人黎

個個都走，咁邊個帶

真木男

得佢1個得唔得

即係同你地班仆街講
唔係唔選我，係我唔入咋

駛鬼帶咩，有料既自然生存到

原來係HP唔夠

慈子會戰勝歸來

估唔到,呢張圖會有一日用番落自己度

Maya呢